大家碌雞蛋剝唔剝殼

啫係眼瘀咗 要碌雞蛋

正皮: 剝
負皮: 唔剝

剝衣唔剝殼，碌完連殼食